支持林鄭月娥，支持日本侵華，支持南京大屠殺

Ok